邊部android手機影相速度可以拍得住iphone?

想換電話, 但唔想用iphone
iphone影相真係好快, 連拍唔洗load咁

s9

2019年 IPHONE打手仲開呢D膠POST

我見好多評測都著重去比較影出黎D相靚唔靚
但就好少專門比較埋影相個處理時間(由開app, 對焦, 影相, 影像處理, 再去睇返張相個總時間)

嗰幾秒邊個care

iphone個垃圾hdr緊係唔洗load

Android狗連開app快0.3秒都打晒飛機啦屌

唔夠Pixel勁
成部Pixel機係垃圾

睇下有冇dual pd dual core focus

iphone影相，拍得住邊部android機

Sony?🤔

我影小朋友好需要
用緊sony xz 想換機

同iphone玩夜攝會好有趣 狗仔個光圈大撚到

iPhone 返工影相勁爽，一路行一路影

好緊要
開得慢，影小朋友寵物真係會無左機會

求詳細解釋

除左iphone 無手機做到即時睇到hdr

iPhone 個live Photo 贏晒
Android 有類似得三星 S7 or note 8 之後，但都差d（無聲）

利申： IPhone 8 三星S7 雙修